究竟素雞，素鴨同素鵝係點定義

如題

剩係知雞係圓 鴨係扁

其實當初係咪求其咁定

素人

話時話呢啲素肉真係戇鳩鳩 食素就食啦 係要搞到似肉又或者肉嘅名

齋口唔齋心